套支那劇倚天屠龍記喺影視台推左132000個留言

6月9號真係最後一戰,雖然香港仲有一堆垃圾睇支那劇,但始終都係自己人好過將來一堆簡體字憤青

點解TVB仲有人睇 老實講我唔係去影視台搵吓有咩日美劇新番都唔知TVB買左套支那劇播,過返黎時事台圍吓爐

預左俾班垃圾負皮,但唔救返香港真係大家一齊死

善心打破零回覆

我有睇套劇
但6月9號 都會出黎呀
但有無激D既行動, 行完就算? 定唱歌?

覆佢都晒鳩氣

果班垃圾，無錯！的確係垃圾，我支持樓主！

樓主你仆街喇
引哂啲敏黨若黨上水
今晚唔洗訓

樓主咁樣拉埋黎講夾硬左少少
有無睇套野同會唔會出黎係兩回事 唔係mutually exclusive
如果你要咁數 你應該數埋淘寶飲喜茶海底撈個啲
其實呢個時間最好唔好分化啦

難分真與假

完美擊殺

黨乜撚，全部打手嚟，套劇一完，兩星期內消失
同上套個女主角一樣，唔會再有人講，提都唔會提

我同意樓主
Tvb呢d咁既奶共賣港台係應該主動杯葛
冇得話節目還節目，立場還立場架，呢d係大是大非，係公義

今時今日仲會睇tvb既就係仆街冚家產，係港豬
咁撚多選擇都仲要去睇呢個垃圾台就真係恭撚喜你世世代代都要做中國人，做奴隸

完左咪唔提啦on9

開口埋口都係垃圾
6月9你去埋我個份啦
睇下你地做d咩出尼救港咁撚勁

再者
以前係高登連登講下tvb都要俾人屌老母
屌tvb老母係天經地義

近期突然冒出一批，睇節目還睇節目，奶共還奶共，唔好屌d睇tvb既人既垃圾言論出黎
呢個post仲要負評多過正評
呢班人唔係tvb打手就係00後

睇劇既人都有部份會去
咁都畀你屌埋一份真係變到唔想去
講緊惡法你又屌埋套劇咁激進

有菲律賓人質事件咁多香港人不滿
係咪要屌鳩晒請菲律賓工人既香港人？

其實內地演員同領導上床好像say hello一樣，班敏黨祝黨聽到好像燒到佢地咁

屌，唔係以為2條大陸妹是處呀！

你班友又咪ff同大陸妹扑野

連登有132000個三毛

讀完中三數學未？

係咪整容整到控制唔到面部肌肉？

自己組織 網上唔方便講

靜坐凈坐